M記劣食

有冇巴絲抽到黃金麥樂雞